# Ляшук Яков

Предварительная оценка - `5` (автомат).

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Неправильная работа программы на входном тексте:
```
one two three one two four three one three one
```
- [Ok] Программа падает, если количество слов меньше чем длина фразы.

(с параметрами по умолчанию)

**Тесты** - Ok.


## Тритсет (Задача 2). OK.

**Код** - Ok.

- [Ok] Конструктор `Tritset(Tritset& set);` должен принимать константную ссылку.

- [Ok] Реализовать операторы `&=`, `|=`

- [Ok] Реализовать итераторы, методы `begin`, `end`.

**Тесты** - Ok.

## Drawer (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

**Тесты** - Ok.

- [Ok] Добавить описания изображений в `examples/`
*Upd* добавить размер канваса в начало примеров.

## Battleship (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

## Лабиринт (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Добавить разные main файлы для поиска по поверхности и поиска по словарю.
Сделать 2 разные цели для сборки в `CMakeLists.txt`

- [Ok] Добавить вывод формата аргументов, если программа запущена с --help или без аргументов.

**Тесты** - Ок.
